入黎理性估下自己愛隊開季係咩陣容

睇下邊個最準

ddg
右華 lindelof 拜利 shaw
fabinho hehe pogba
基沙文 c7 麥巴比

好理性

原陣開季

世三 莫拉達 柏度
阿朗素 簡迪 巴卡約高 阿歷士辛度
雷斯 邦路斯 艾斯派古達
古圖

Navas
卡華積 ramos varane marcelo
modric kroos casmerio
cron aguero bale

領隊：雲加

利申：鏝

是但
是但 是但 是但
moses 是但 是但 是但
是但 是但 是但

agger唔係未拎歐聯就唔會離開鏝咩

我愛隊鏝喎ching

Navas
卡華積 ramos varane marcelo
modric kroos casmerio
cron siuma bale

ddg

華 宗師 拜利 盲

普巴 hehe

mk rooney lin

福

開季西波完場

中後場都理性 前場

Fultz BenSimmons JoshSmith Saric Embiid

老鼠你係咪痴撚線

再嘈買埋你

辛度
米拉拿斯 施格臣 迪路菲奧
古耶 舒拉達連
拜恩斯 富尼斯莫尼 米高堅尼 高文
碧福特

MSN
華拉提 拉傑迪
影帝
艾巴 碧基 烏密迪 羅拔圖
史特根

C: Pau Gasol
PF: LaMarcus Aldridge
SF: Kawhi Leonard
SG: Danny Green
PG: Tony Parker

diu

cp3 呀

Pg: curry
Sg: klay
Sf: kd
Pf:green
C: mcgee

理性討論喎